其實LIHKG點讀

Lee hkg

定係

拉 hkg

即係讀：air+奴+挨+h+k+g ?

LIHKG囉

即係點讀

L 艾 HK G